香港大學學生會中國教育小組係咪想呃學生錢？

★助學計劃★

在內地的貧困地區，孩子們渴望接受更優質的教育，渴望透過讀書來擁抱更美好的未來。可是，在求學路上，他們往往遇到重重困難，買不起文具，吃不起基本的午餐，甚至湊不齊學費。在貧窮的重壓下，他們的上學夢顯得珍貴而易碎。

您願意成為他們的明燈，減少他們求學路上的障礙嗎？

資助對象：

中國貧困地區學生(包括但不限於貧困地區學生、留守兒童等)

資助項目：

1）受資助學生的學費、書簿費、學校住宿費以及其他學習資源

2）改善中國貧困地區教育資源，包括但不限於圖書捐贈

推薦助學方式：

每月定額捐款計劃：對您而言，三十元或許微不足道，但對於中國貧困地區的學生而言，卻是一個改變命運的機會。每月三十元，即每天一元，就可為他們的上學夢助一臂之力！

若您願意幫助貧困學生，一圓他們的上學夢，以及協助改善中國貧困地區教育資源，歡迎加入小組的助學計劃！

推薦助學方式：

每月定額捐款計劃：對您而言，三十元或許微不足道，但對於中國貧困地區的學生而言，卻是一個改變命運的機會。每月三十元，即每天一元，就可為他們的上學夢助一臂之力！

若您願意幫助貧困學生，一圓他們的上學夢，以及協助改善中國貧困地區教育資源，歡迎加入小組的助學計劃！

步驟一：下載並填妥表格

步驟二：寄往郵箱地址：香港薄扶林道香港大學學生會中國教育小組

或進行 一次性捐款：

銀行轉帳：

匯豐銀行戶口：808-066609-838

戶口名稱：China Education Association HKUSU

請郵寄單據至香港薄扶林道香港大學學生會中國教育小組，並於背面寫上姓名及聯絡方法

支票捐款：

抬頭請寫 China Education Association HKUSU，背面寫上姓名及聯絡方法並寄回小組郵箱

PayPal 捐款 :

如欲了解助學計劃詳情，歡迎瀏覽以下網址：
////////
////
////
////

全中國已建成小康社會，點解仲要學生捐款俾大陸學童？？

Under Su？

呢個so啲莊員9成支那人

全部中國人嚟
利申 識晒上莊

唔係話全面脫咗貧咩
點解仲會有貧困學生

中蝈13億人，一人一蚊都13億

脫貧啦，仲捐？

佢地係正常人定小粉紅

XGU咁撚多支那專才 實大把人捐㗎

翠翠中国全面脫貧嫁喎，係咪造謠国安熱線幾號

識一個搞手 畢業冇留港 去咗國外phd 唔粉紅
其他幾個有唔少粉紅
話香港人 暴徒之類

翠大大又話脫貧成功嘅？呢班友係咪分裂國家？

早十幾年係班大中華膠黎， 不過而家既XGU 應該同果陣HKU 兩個世界

唔係 就係中國學生

國事學會仲紅過呢個

明明已經宣佈左全面脫貧，請問佢地有冇犯國安法?

有 已報國安